Первая программа вывела:
Hello
Hello

Вторая:
Hello
\n
\n

ОбяснениеЖ
Обе пограммы напринятт Hello и \n, потому что оба хранят Hello в std буффере и добавляют \n в буфир после форка.

Почему у второй такой вывод?
После форка дочерней процесс наследует все от родителя, поетому помимо hello и \n второй процесс выведет еще один \n из буфера родителя. Я нинаю